［換位思考］政府會如何變招

由一開始百萬人遊行到而家機場停飛 香港人每日都進步緊 但係 政府亦都一樣 由班狗陣地戰放tg雨再到警黑臥底 全城大搜捕 每次都係一次又一次既升級
而家我地出左招 癱左機場 到岩岩大量臥底出post製造恐慌 今次臥底用完失敗左下次會再用咩招數
大家諗下 如果換轉你係政府 你會點樣收拾呢個局 變相大家可以預計到對家下一步會點做 呢個係好重要既思考訓練 同時亦都幫到大家有個心理準備

如果我係政府同班狗 聽日開始機場門口會停大量狗車 你唔會知我幾時想清場 航班一樣照常升降 反正你地阻唔到人 博你無可能日日都咁多人入黎 派臥底做散水撚 話佔機場無撚用 政府個邊冷處理機場被佔然後每日都放風經濟有幾多既損失 數據化咁公開比市民知 瘋狂打經濟牌拎番中產同中間派既支持 到時時間一長民意又消耗得7788就無左件事 反正勇武已經被我打殘左 亦有大量臥底幫我睇水

推

721 811

求求大家，盡快去換美元現鈔！

以眼還眼

每月出糧都去換

好難諗野諗到佢地咁低莊同無恥
誤中眼叫你體諒 呢d說話我諗都諗唔出呀
佢講得出口 點同佢地玩呀

5大訴求 缺一不可

721
811

到最後一定係清場

所以要有心理同思想既準備
對家無恥 但如果要贏就要比佢地更無恥

多謝！繼續做！話比身邊嘅人知而家港幣有幾危險

多謝你！！！

最大可能都係有鬼做成混亂
鬼唔一定係警察 始終都怕太多人被認到
有可能係黑社會

一星期後唔得 我會派大量臥底衝禁區
總有人會跟

我地一直以來就係輸係人性方面
冇人性同佢地一樣既話 佢3萬隻狗我諗應該比人殺唔少

倒返轉，係贏人性。。。

人性先可以號召更多人出嚟

狗性就。。

自

睇唔透政府點解要cancel flight，除非佢地都想burn with us

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

你地話便服入機場 咁到時邊個係人邊個係鬼你地無得估 派一大班人 日日坐機場 同示威者混熟之後就火煽動衝禁區同破壞 之後暴力清完場仲可以反指你地示威者衝擊機場 要動用武力解決

不要衝禁區。

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）

因為想製造輿論 打經濟牌 比著我係中產聽到經濟唔掂都不了啦

我覺得之前d街頭衝突仲係係中共港共劇本之中行緊，所以你見對家早有準備，清場速度極快
但今日機場和你飛我估中共未必估到，即係已經行緊劇本之外既野，中共港共乜都未ready所以今日得返靠嚇依招之外完全未有計，係對家拆得掂之前仲安全，但會點拆真係估唔到

政府就係買你唔敢亂黎 到時你地死得仲慘

可能冷處理，再打經濟牌。
政府發興不能用硬，會玩心理戰。

冷處理你地班人 到時又會勇武抬頭

1.政府見你班友唔會衝，照道理應該唔會再cancel flight。睇你地都惡唔出d乜，冷處理等你地自己散。但就用短期經濟去硬食。
或者
2.過幾日係機場周圍部署重裝狗，真係有boarding pass，先比人入。唔比接機。同時間係各機鐵站，東涌部大搜捕。

可能安排臥底衝禁區跑道， 扮成示威者搞破壞搞遊客同搶劫，又係地鐵站同巴士站瘋狂搜身抄牌

政府來來去去都係果招，哩埋乜鳩都唔理，有乜事就瀨晒落示威者，一路搵毅進打打殺殺

我會係呢兩三日埋個伏筆 製造1d輿論 係內部瓦解
靠大量已經滲透入去既臥底慢慢融入示威者當中

呢次運動好多新嘢，中共拆唔掂
1. 無大台
2. 和理非，勇武合作
3. 國際文宣
4. 公務員集會
5. 拉極市民都仲有好多人上街

製造白色恐怖係政府既慣用技倆 和班非最怕
今日已經見識到

呢樣唔錯 可以安排下 等你地班人唔敢出黎 就算出黎都要比代價

「製造恐慌」一定係重點
眼見今日只要吹下風話圍城/圍島就全世界散水
佢只要同一招再用 放風話「幾多幾多防暴落咗車」
再唔係更進一步真係揾一班狗喺到行出行入 四圍巡邏 肯定已經少一半人去

點都好，我估政府已經諗好對策，最多只會比你玩埋呢幾日。過多排一定會有措施去解決佢眼中嘅問題。而我覺得後者會發生嘅機會大好多。

我係驚中共頂唔順發癲出絕招
明居正預告嗰個
真係出既話香港會即刻萬劫不復

如果出第二招，政府諗計啲人真係幾蠢下

我唔認為政府承受得到唔理嘅後果

呢樣似係玩翻自己轉頭⋯⋯

一定係內外夾撚爆你地 唔會有可能連續幾日集到氣
今日試水溫都走左大半 就算聽日迫爆都只係幾個鐘 咁後日 大後日呢 我可以日日泊廿部狗車係門口 你地真係唔走？

點會 今日靜係吹風都走咁多人

應該咁講，有腦嘅都唔會做政務官
用高壓手段先乎合到佢嘅作風。
對港共黎講機場真係好重要。所以我估佢不惜一切令都要佢運作返。

但變左狼來了⋯⋯

好多連登仔仲迷信緊中環精英
咁撚醒就搞到大頭佛啦

其實最緊急係要諗d狗會點樣阻人入機場。。。

等你地慢慢慣左 黎鋪真既

fake news 攻勢

如果有一日堅係黎真，求奇位揾班盾狗企係到都嚇走好多人。根本唔洗放tg

機鐵check黑衫 T1門口擺狗 check id

下半場 冷處理一排機場
示威者散水去唒其他場如新城市 熄燈落閘放狗 或放火 燒死所有示威者
用返中共30年前既招數

冇錯，真心只係check id已經夠白色恐怖
你同我都諗到狗點會唔做
下一步有冇解決方法？

樓主有理! 推!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

真係似，以佢地咁粗暴咁低莊手法
而家示威者塞機場，狗肯定想阻止人入去

唔俾人入機場，由交通入手最易，因為無校巴/的士坐就只得巴士機鐵

狗可以係東涌截查入機場巴士，冇機票唔俾入，亦可以老屈鎖人，又可以係市區機鐵站同機場巴士站截人老屈

搭A車同機鐵要小心

多謝支持 希望幫到大家腦補下

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

佢要做一定唔難，係各出入口都佈陣檢查boarding pass passport。無嘅就撚到你煩。橫掂班狗都唔顧面子。

突破盲腸

如果係我唔會唔比入 捉d可疑既後生仔女 唔駛做d咩 淨係抄牌 之後慢慢同你玩

有咩高見？
我唯一諗到嘅係用人數優勢可以解決

但香港人堅唔堅持到咁耐呢
或者呢個先係勝負關鍵

其實只係瘋狂搜身查id已經夠白色恐怖。。。
有冇咩解決到既辦法

同樣賤仲有見好就收

所以我唔贊成長佔 先定死線再升級

等過左818 定左死線再決定勇武定和理接力
希望過到9月9
同埋 真係要睇香港人做化 就算輸或者贏 我都希望同大家一齊承受 同福總要同禍

你唔走，真係捉曬你一萬人

如果搜身搜唔到野或者d野直接放機場or唔帶野 查id既話組隊一齊入去 遇到狗叫佢拎委任證 地點係機鐵同巴士 呢兩個地方 唔驚捉入暗角
但一定要企硬 咪撚縮

白色恐怖係最有效的維穩方法

會殺錯其他國家既人 有外國護照帶定入去
到時

完美既方法係扮合作排隊去青衣
青衣等，解封再入番機場
人太多去唔到青衣更好

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

地鐵已經殺錯左，佢留低曬你地慢慢捉都得，又無得走

呢招出咗，夜晚有大量警車入咗停機坪

咁機場入面d人捉晒啦 仲等解封

有外國護照唔同玩法 真係捉你就外交層面

佢話封，你咪慢慢走，你真係排隊去搭車，唔通佢會捉你？

多謝提醒 下次會泊門口

我覺得要搞就要出師有名，set左死線先。818行完，要佢821前回應，否則會突發佔領機場。要出奇不已先迫到政府回應。

尋日太古班手足都係去搭車
可唔可以換位思考 好似尋晚咁捉到你一班 第二日就勇武退場 換句話只要捉到你一班和理非 你地就唔敢佔機場

根本係而家港共管治係好撚廢
如果仲係英治肥彭呢類政治家管治
48小時擺平

唔回應我就梗撚左架啦 你咬我食啊 你地有咩行動我全部都知道晒啦 大量臥底 要吹風收風話都無咁易

你玩緊和理非，太古果日玩勇武點同
你唔係去示威，你係一個普通既機場使用者

真係要諗啦
凡是要諗最差果一個結果
再慢慢部署

唔知點解我覺得最後都係強硬清場
毋忘64

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

唔知你有冇啦
97後仲係香港住
多少有心理準備啦

愛回家劇情：
福建佬係AEL/A車打黑衫259, 然後扮跌機票俾人執左，真影相擺上黎連登，要人派要左幾百人係 arrival 趕去 departure 等福建佬，想送機回鄉，259著黑衫帶頭開打。

四眼烏龜落閘放狗，唔出 tg, 只用局部方法鎖機場，用人數鎮壓，目標拉十拎個為做4點 show.

成功控制場面，擊退極端暴力示威者，無影響訪港旅客，最後打飛機。

可惜小弟正正係97仔
BNO都拎唔到
如果命運能選擇

命運就係坐上香港呢條船
其他過左呢關再講
共產黨一味拋香港人浪頭
反而今次唔會唔出兵

就唔講太古 咁多日幾街坊 路過既 記者 以及早前係上環有個鬼婆無啦啦比班狗推跌 你話比我知 佢地有邊個唔係和理非 5年前 雨革個班唔係和理非咩

要生大家一齊生 要死就要拉撚埋共產黨一齊死
If we burn you burn with us

721 811
以眼還眼
以牙還牙

最基本係會引你走，再打獲甘。

例如 : 有人吹雞，走去圍東涌警局，留起機場定幫拖?

一箭兩鵰 嚇撚死班和理非 仲可以出師有名咁打班示威者 又可以正常打飛機

利用你地既教條再去打擊你地 內部分裂 清算